而家有幾架狗車在彌敦道唔响聲只閃燈

在登打士街燈位等右轉，
仲有兩架普通貨van 裝藍燈，
夾埋有八架，
唔知做乜。

大家小心！

Tg啦
拉

拉乜撚野 個個都睇tg?

我搭架巴士由油麻地往北行見對面線，
我架巴士向北行，仲見兩架由太子狗屋轉出來

Tg都無去仲上前線？